鄭若驊的藍色外套…… - 高慧然

鄭若驊的藍色外套…… - 高慧然

神隱倫敦多日、連特首林鄭都擔心冒犯對方私隱而不敢過問其行蹤的律政司司長鄭若驊突然在香港現身，卻原來不是由倫敦飛回香港，而是從北京過來。

鄭若驊手臂傷勢耐人尋味，鏡頭前那麼一跌，英國警察也沒有像香港警察那樣順便把她當凳子坐一會，就又骨折又開刀了。奇是奇在她受傷初期到現在仍然堅持穿樽領衫，手可斷、骨可折，穿樽領衫的自由不可奪。不知道她每次流多少公升眼淚才能把樽領衫套到身上？

更奇怪的還不是她的粉紅色樽領衫，而是樽領衫外面那套藍色布衣布褲，跟她心愛的樽領衫不夾，跟她一慣的着衫風格也不一致。如果這個女人打算用衣服來表達心情，傳遞某些訊息，那麼，她想說甚麼呢？「我仍然可以穿樽領衫，但無權選擇外套」？藍色外套是她自己的私伙外套嗎？一向貪靚的她為甚麼會買這種讓她看起來又肥又短的衣物穿在身上？比她的外套還奇怪的是她居然沒有化妝！明知萬眾矚目，必然出現在鏡頭前，為甚麼不化妝？她在北京住的地方沒有化妝品？

穿着樽領衫從北京回到香港的鄭若驊不諱言是「大使館安排，安排我返去國家」，「安排我返北京，我哋國家嘅首都」。不知怎的，鏡頭前那副誠惶誠恐，令我想起被送中後又重新回到香港的李波。我雖然極度鄙視這女人，但如果身為律政司司長，置身英國都可以被送中，卻實在令人心寒。難怪她臉色那麼難看。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

美國國旗顏色

表面冇傷，不過中共大把陰招可以懲罰到佢。好似電奶咁樣。

可能對波俾人玩到花晒，所以點都要樽領

藍色窗簾

高慧然日日都有睇
取消蘋果每日睇得一篇
就係睇佢

作者寫的是藍色，你認為他在想什麼？

條頸有咖喱雞

cls

置身英國都可以被送中

老公就電莖，老婆就電奶

屌

夾住lin頭電

明顯夾佢走
是但著件褸就行

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！